衞生署及醫管局4時半舉行疫情簡報會

就新型冠狀病毒感染個案的最新情況，衞生署及醫管局下午4時半舉行簡報會。衞生防護中心傳染病處主任張竹君及醫管局總行政經理莊慧敏將出席。

講吓四季果兩條友

醫管局換咗人

開黎把撚咩，又廢up

取代咗popo例行9up大會

想叫醫護唔好罷工阿
又想道德綁架阿
收皮啦!!!

Push

有新嘢林奠會出嚟

又多兩個

點解有條大陸婆

一堆柒頭出嚟獻世

多個56個呈報個案
總數585宗

有口音，乜水嚟 ？

大陸口音既，又係大陸婆

又係大陸人 食屎狗

HA高層

12個醫護要呈報
10個出院
兩個喺TMH

啲大陸口音

尋晚喺尖沙咀搵酒店嗰兩個

個莊慧敏咩料，有口音既，仲要HA高層dls

#9 #10 初步驗到陽性, 稍後有結果係咪確診
73yr female, 72yr male from 支那武漢
22/1 KA853 入境
28/1 入院

記者問下瑪麗醫院嗰兩件

推

都唔撚知佢講咩

CCTVB

做咩唔同埋黑警一齊開？反正大家都係垃圾

TVB又借題發揮

不過年過70

唔需要聽

10宗確診個案
包括3對夫婦
都係年紀大嘅

港龍

講嘢有口音

其中一宗追踪其他地方嘅個案
湛江人仕
- 10-16/1 武漢
- 16/1 嚟香港
- 23-26/1 香港將軍澳廣場2座
- 23/1 發病
- 23-26 之間有可能會有傳染性
依家希望攞多D 資料

大陸高層？

搵個大陸大媽撚我地

好難聽

邊度鄉下

70就快撚d死啦 落嚟把撚

呢單係疑似個案

將軍澳廣場RIP

瑪麗個兩件廢老快啲趁地臨

同佢住同層嗰啲

封關啊
落咗嚟一個禮拜先病發
而家仲未封一撚定好恐怖

成4日咁多

厚罩

阿毛 廣東話 有鄉音

popcorn都係

佢話 呢D 係外地其他地方個案
我估應該係條友去咗其他地方, 但曾經係香港

馮水能力

巧罩

聽唔聽得岀咩口音

班傻西高官繼續唔全面封關防班大陸撚屌咪等醫護死囉
第一個醫護死肯定好好睇

利申 hku Mbbs

HA高層全撚部都垃圾黎

"I dont have the figures now... err err"
3 days already, bravo

喺到睇手機

班高官就係想你地死
你地就真係去送死？

查字典

o... 搵到 應該係 呢個case

28/1 新聞稿

"在昨晚 ，中心接獲通報一名於廣東省湛江市確診的個案，涉及一名55歲男病人，報稱居於香港西貢區。他於一月十日至十六日到訪武漢，一月二十三日出現病徵，於一月二十六日前往湛江並於當地求醫。 "

Err.. I can’t find the right word

右邊其實可以打格仔
佢知唔知其實係live緊

日日收左市先敢公布數字

16/1 - 26/1

我仲讀緊書 ENRICHEMENT YEAR緊
基本上唔關我事

但醫護死肯定好好睇 你班高官落地獄

第9/10單
兩個留咗喺香港一個禮拜

HA hea到幾句當答咗

條仆街 23/1 發病 , 仲可以周圍走
支那人真係痴撚線

莊醫生似係普通話人，但係個姓又香港廣東拼法？

POPO陰性

反正24小時開爐
咁嘅年紀又武漢嚟嘅
直接火化啦

有假陰性

屌你
四點鐘許Sir第三季
就快勁過怪奇物語

#9#10 去過一D 餐廳食飯

衰啲講句 7十幾 死硬救黎都晒氣

落嚟探親
多得林奠唔少

佢意思唔係話其實佢唔知，但無收到消息係陽性，所以當係陰性咩
利申 無認真聽

潛伏期爆撚晒出黎

收皮啦 垃圾政府

#9#10 嚟香港探親

探親？

親人呢？

朋友呢？

探親？個親係唔係在武漢？

500個懷疑？

有咩好疑？

點解唔即刻試？

miss 我嗎？
好耐無上

有排追 密切接觸者

住酒店，開左名未?

????????????

探親唔一定去親戚屋企
親戚去酒店都得既

WTF?

探親係咪去過屋苑？阿醫生根本唔知囉，有無做功課呀

快啲叫柒婆申請武漢湖北果200個香港人返返嚟香港探親
你唔係阻人哋探親下話

四季

日本個本土確診 case 係旅遊巴司機 , 個司機可以有幾密切

BIBUBIBU

頭先嗰RTHK 做咩唔答?????